美眾議員柯林斯：我的提案會保證中國為武肺大流行負全責

我想佢快啲通過

又係共和黨
搵次民主黨做下野啦

Push

支那共狗黑警死全家

Lm

推

今日監狗會報告
同埋立法會強選內會主席都需要大家推上國際

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

睇個款煩緊力架馬單野
又要奶共又要反侵